95巴絲終於半百入黎慶祝(50)

hi哂你地

正評

我搶唔到1001

夜宵吃水果既不利於消化，又因為水果含糖過多，容易造成熱量過剩，導致肥胖。尤其是入睡前吃纖維含量高的水果，充盈的胃腸會使睡眠受到影響，對腸胃功能差的人來說，更是有損健康

天日要返工啊

去返第二個post

點解好似就算好多嘢做，都好似滿足唔到自己咁，總係好似有啲空虛感咁